有無人覺得自己天生唔識溝通

好似同人傾計好易俾到人悶既感覺
明明自己有唔少興趣話題 但就係包裝唔到唔識表達出黎
媾女就仲死 有樣你都無用唔識R 水吹已經係死罪

我正正係因為咁，反而寫文唔錯喎

點做好

我都係。。。永遠1999

講嘢成日語無倫次。。。
對住人已經無咩信心講嘢
唔好講話識朋友，搵工

小學識 愈大愈唔識

認同靚仔都無用
比起

其實有認真睇對話方法技巧
但當揾女傾計前又度依樣度果樣好攰
一開始未熟問下背景都還好, 熟左之後諗d 話題人地好似都無咩興趣

係，唔識講野

Dead Air 之王

topic killer

點解決

講野一舊舊，寫野一舊舊
接題目唔得，創造題目又唔得…

你怎麼竟然說 deadair之王是我

話題終結者 路過

絕對唔可以同人兩個出街
會成場dead air
一係就講多錯多

加一

咁想問下你地係對鐘意既人係咁 定係普通朋友都係？
會唔會令你無咩朋友

唔想ga…講完野之後大家都dead air…
就算d whatsapp group同tg group. 都係咁…

睇標題以為係我出…
一樣

悶到直頭係有人同你講 你好悶

唉 唔知點算